女人唔帶bra出街有冇問題

個人認為冇乜問題 帶唔帶係佢自由

唔著衫都冇問題架

無問題 最好低胸

冇帶冇問題，有戴bra就得

你唔著底褲出街 有冇問題？

至幣香港女仔唔係咁諗

睇你咩樣咩身材

唔著都得

班臭閪緊係覺得無問題不過就係唔想大平賣益人

冇，lin頭啫，我都有

冇問題, 唔著衫都冇問題

有都要放上patreon賺錢啦

有幾多女人會帶bra出街

個人喜好問題

靚女：冇
肥婆：有

無問題 冬天好普遍

近一兩年成日見到，成個外型係加分嘅

少左塊墊好大問題

無問題 支持唔戴

唔帶bra冇咩問題
唔戴bra就唔係咁好

唔著都冇問題

帶你老母

樓主pin this

有戴bra使乜帶bra

感建分

只要人哋望你嗰時你唔嗌非禮就冇問題

有帶但唔戴

同口罩一樣

free nipple female nipple matter

好多AAcup著

A級帶同唔帶咪又一樣

連登係一個可以將文件演繹得如詩如畫嘅地方
樓主伯母呢

有冇人聽過女裝胸圍？

純文字討論

正解

唔驚比毒撚望就冇問題

我都認同 男女已經平等 解放乳頭！

pish

肥仔波帶bra 又有無問題

帶同戴都未分到？你大陸落嚟嫁

咁多樣女權份子既提倡入面我最支持呢種身體自主同埋free the nipple

有 俾人成何體統

絕對冇

好多臭閪要去外國先會著三點式

諗起就興奮點知冇圖

周街啲啊叔飛曬釘又有冇問題

Cat Girl都得！？

有
所以上左年紀就唔好露

冇圖就有問題

冇圖最有問題

冇問題

全力支持唔戴bra

此post已完

但係唔戴bra粒lin同件衫磨擦唔會好唔舒服咩

有寶咁

一帶一露

唔戴bra出街博乜？發姣？

貼啦仆街

當然冇 但相對唔好阻我望

帶vs戴

幾健康吖
健康性感very

平胸咪冇問題

冬天我都唔戴

冇問題，成日係過海個邊見到啲鬼妹小背心又唔帶巴，好撚自然

韓國個邊都有個超紅女歌手成日唔帶巴仲上台表演

唔覺有咩問題

有時落一落樓下買野多數唔戴

哇我屌你老母

男人唔著底褲有冇問題？；會磨損條賓周仔

無
冬天通常唔戴

有冇得改成唔著

唔識改

靚女ok 柒頭笠埋頭套

肥絲番生?

尾油 尾油 尾油

冇問題點解要討論

冇
但唔戴谷唔到個波

中環啲鬼妹好多都唔戴 定唔知戴左都飛釘

無問題因為係女人

身體自主

人類廿萬年來都無戴bra,根本唔戴先正常

冇

冇圖…

free the nipple

其實冇喎 都冇人會知

妹妹巧打耳

米色拉

真

其實唔止香港
外國一樣好少女仔唔帶（雖然都多香港少少）
我都好肯定冇女仔係會enjoy 戴bra
同埋戴bra 其實啲胸部唔健康（同乳癌有關）
同埋對細胸黎講，會反而令到啲support 既肌肉減少
反而會仲dur
但女人怕既係旁人既目光

我係外國住就唔帶（我係香港有時都偷偷唔戴）
望一兩眼我係冇問題
但外國真係冇咁多咸濕廢中廢老眼甘甘咁望
望到自己好不安
覺得佢會行過黎摸你果種
所以個人自在啲囉
同埋冇人會偷影放上連登咁既地方

所以首先係要個社會（尤其係男人）唔覺得唔戴bra 係一件出奇既事( just be cool, man!!)
同埋讚下女人，欣賞佢地
唔好成日judge 人身形
女人先會有自信啲，夠膽啲唔戴
大家應該要好好鼓勵下女人唔好戴！

冇問題，但俾人望唔好啤鳩住人

見過好多唔戴BRA既女
多數著最少2件衫
佢地會弓起條腰盡量唔頂起件衫
而且多數都唔係話大波
一係就將個棉花扣係件衫度 唔突點就得

香港都多左？

外國絲表示冇戴好耐
Bra 真心勁難頂
但返香港真係淆淆地
怕左啲麻甩廢中廢老

男人梗係唔洗戴

屌你老母個閪一禁圖片入面得葉瑠

因為香港低胸都極少見到
一個二個都包到實哂
咪變到pokies都好鬼正囉!!!

唔係好認同「冇一個女仔係會enjoy戴bra」

唔戴邊有咁多大波妹
衣家啲墊厚撚到呢

人地女友無問題

所以就話要改改社會風氣先得
令女仔覺得就算唔戴bra/著得隨意（露）少少
都唔會俾人judge ，甚至俾人放上網
所以我成日都叫大家對女仔唔好咁harsh 評頭品足
愈評得多愈鬧得女仔多，佢地就愈收埋自己
咁樣對你地男人搵食絕對冇好處

bra 真係除左大胸女仔真係要啲承托之外
細胸啲既女仔真係冇咩需要戴
戴bra 真係超級唔舒服！
屌佢老母又貴！
你問任何一個女仔返屋企第一件事係咩
一定個個答你：除bra！

就係旁人既目光/judgement
（真心尤其啲仆街死廢老）
令佢地唔舒服到寧願戴bra 咁撚辛苦，貼錢買難受
都唔想俾人強烈視姦，擺上網
甚至俾人非禮（香港咁迫真係好易俾人非禮）

所以戴bra 真係唔係女人想
係佢地怕左人地既目光同評頭品足！
大家係想女仔唔戴bra
首先就係令佢感到自在舒適先！

我知道大家見到靚女唔戴好開心啦，

但係如果自己女朋友出街唔戴飛曬釘得唔得？

呢個先係重點

你enjoy??

咁我錯囉
九成得啦掛？

雖然係有自由，但40++就帶返好啲！對環境作返一份貢獻！

#freethenipples

女性身主free xxxxx

好得意

本身無問題 但香港太多變態佬 所以首先要立法禁止男人望女士胸部及私密部位先得

係呀
女仔一定識睇
其實早十幾前靚模周秀娜年代已經係咁
Pad仲大過胸
（但同時都係對胸部唔健康啦
尤其啲後生女發緊育跟風著呢啲bra
壓住個胸個阻住發育）
睇住啲傻仔j pad j 出血

醜婦dur 波

立法又唔使
不過觀念真係要改

如果大家都唔當係啲咩出奇事
望都一次起兩次止
唔好死望
咁女仔先慢慢放膽啲

無問題.....但D女會要插盲所有佢地認為非靚仔既男性既眼先

有時自己都要調整心態
因為你愈仍住自己無戴bra
就會愈覺得人地嘅視線注視住
同埋更加容易突點

冬天衫夠厚唔戴都唔覺
初心者冬天嘗試會容易接受啲

因為習慣左要戴
反而唔戴就無左安全感

冇著好多年

我都冇戴好耐

不過我外國住就易好多
返到香港真係淆
怕左啲廢老
著背心短褲都瘋狂近距離視姦
我本身都已經算開放果堆
你話怕醜少少既女仔點頂

係外國感覺自然好多

年齡問題

習慣咗還習慣咗 絕對唔會係enjoy囉

係連登講晒氣啦

帶bra先係問題，無端端著多件
尤其是夏天，熱Q死

咁有啲人硬係覺得戴左先keep到體態嘛

外國真係舒暢好多
望就一定有但唔會視姦，純粹係望到咁解
同埋啲老人家真係唔會望，好正氣！
所以話香港啲死廢老真係

佢地都傻（我細個都俾啲賣bra 公司洗腦）
Keep 體態係要做運動！
靠外在野去托胸只會令胸部肌肉變弱（因為佢地feel 唔到有野要托）
反而仲易墮！

戴bra難頂到我只感到torture
冇安全感可言

有一日忍唔住唔戴
就返唔到頭

無帶無問題
無波先係問題

某部份連登仔真係低質到癲

正視下戴同帶嘅分別

係
啲汗滲哂入bra度撻住真係好難頂

樓主你睇返出面個post關於黃小姐打疫苗先再問啦

冬天著厚衫咪唔戴

無 支持

就係舒服過之後一直都無
我一年需要戴bra嘅時間一隻手數得晒

大汗少少又會濕到見到個形同up到有味

同意，不嬲覺得戴先有問題

邊有人帶bra出街，個個都戴住

多d黃小姐好好多!!

我出街會戴bra，因為唔戴bra會凍啲，入到商場會凍到飛釘

加件外套無咁凍之餘亦唔會咁易突點
突左都叫有野遮一遮

無問題 但唔好介意比人望

我都係
係去啲正式啲場合先戴
而家肺炎成日係屋企真係呢一年黎可能我都冇戴過

WFH更加唔駛刻意諗著咩返工

有先有問題

其實好多鬼妹都，係香港人咁保守

絲打簡直係知音
同你一模一樣

難得搵到知音人

試過AA CUP嗰陣乳貼攪掂

我幾鍾意戴
唔戴好冇安全感 個胸好似不斷走嚟走去咁 有嘢固定住舒服啲

冇露點既話 唔帶又如何

讀U見過有女着薄T唔戴bra
真係O咗

唔會去到連係瞓覺都要戴住嘛

係hall其實都唔少

見過一次仲要佢件衫細細件搞到飛晒釘
但零波

會戴Sleeping bra

唔著都無人見到喇，唔好飲咁多東江水喇

支持女權！支持天體！

a先要帶唔識野，通常平胸先要裝假狗

A CUP 戴bra，就好似出去cafe 喝mocha ，上面加啲cream

無L用

email人型豬

負皮班柒頭返去讀好啲中文

此post完

平時夜咗落街唔戴bra，試過俾啲呀嬋鬧

其實無咩特別
中環成日都有鬼婆唔帶bra飛晒釘周圍走

點解嘅

通常會著啲鬆身有花紋嘅衫 基本上唔覺

商場都算
7-11凍到一入門口未行到收銀就飛釘

我都係早3，4年離開左香港先開始

絲打係咪胸比較大？
通常我啲女仔朋友都係要戴住先唔會朗朗下/睇落好dur
訓覺唔戴又會岔開兩邊所以都要戴

但佢地都係唔鐘意戴bra
係冇得揀...

同意 真係無人enjoy戴bra

唔戴bra唔係問題
都係睇自己覺得舒唔舒服 接唔接受到個外型姐
不過其實應該係得胸比較細嘅先會enjoy唔戴
C或以上唔戴絕對會long下long下
感覺唔太舒服 出街更加係感覺好唔安全
當然唔排除有人完全唔care個胸彈嚟彈去⋯

之前有朋友話
Wfh慣咗唔戴 覺得好正

而且唔戴靚過露bra帶好多

講咁耐都係純文字討論

靚女ok，肥婆呀嬸不了

FREE THE NIPPLES

大把女人唔帶但戴

真心一試左唔戴真你返唔到轉頭
自由既感覺

唔戴個身型線條自然左囉
同埋慢慢開始欣賞自己體態
每個人身型胸型都唔同
我覺得咁樣反而增加左啲個人特色同性格
而且著背心，露背既衫勁方便
唔使再煩露帶/透bra /跌帶/要成日拉正bra既問題！

真心係我人生其中一個最好既決定

佢冇戴bra

出街一定要戴，驚飛釘。
瞓覺就唔戴囉
如果唔係會勒住個胸透氣好辛苦

最大問題唔想俾油頭毒撚望

毒撚雞蟲唔好好似發現新大陸咁又望到實又影人上連登咪冇問題囉

認字特警

你aa級，話知你唔著衫

左邊 綠黑間條 係邊個 ??
右邊 白長髮個個又係邊個 ??

冇圖先係問題

純文字學術討論咗咁耐，連登果然係一個學術論壇。文學交流嘅好地方

近年香港都見唔少
見過幾次後生女
其他都係鬼妹多

冇問題，但比人望唔好西口西面就得

成班男人係到講有無問題呢個po做乜撚

sammi唔戴bra有冇問題

次次唔著一出街就被人拉
你係點樣唔俾人發現？

前日6點左右先係中環DONK見條女著白色衫凸點咁行
有咩問題呢?

屌你有料

無聛

綠間咪比加超
右面應該係牙神父

我係香港冬天著d 厚d 鬆身嘅衫唔會著bra
唔著bra 真係好撚爽

比卡超咁撚路人樣 重以為李大導 牙佳神父會唔會太型
可唔可以問埋牙佳同神父中間又係邊個 右邊白衫是咪姐姐
最右黑衫又係邊個

女性身體自主
你想點都無問題

人地望多你兩眼都無問題

689 同私煙？唔肯定

可能呢個就係華人既世界特色

當習慣左有d野夾住兩球肉就會覺得唔載bra好撚唔奇怪

唔戴點由A谷到C

想像總是美好的 連登純文字討論令你覺得全部都係靚女露
我就係因為連登既文學氣息上網揾過
一search 成堆墮到肚臍 勁多肥婆露出黎
真係着返衫好過

冇, 得女先介意

舊年秋天開始幾乎冇戴過bra
除非果日著件衫有戴會好睇啲先會戴

箍住仲唔舒服啦
我係屋企一定唔戴bra 去旅行女仔一間房都唔戴

屌你老母過咗成日都冇

如果係黃小姐一定就冇問題

g持後生靚女free the nipples

女人戴胸圍算唔算自我物化

幾大先 太大好難唔戴

屌你咩

唔大唔細咁囉
其實睇人嘅啫 有啲人天生啲肉好淋 好似棉花糖咁
我啲肉就實啲 所以唔戴都好穩陣

俾我睇？

港女平胸是常識吧

唔帶又得 唔戴都得 有咩問題 唔舒服咪唔戴

我就係呢個意思

係呀我有個外國人肥妹朋友
佢成日話自己個胸好saggy
“If I don’t wear a bra, you’d probably step on them“

污染地球係另一回事

12:30

古代人都唔著㗎啦

戴左著衫好睇d

其實
戴bra就西瓜
唔戴就木瓜
自己諗

(胸部韌帶，咩咩下垂，自己google)

木瓜女攞嚟屌
西瓜女攞嚟娶

a級帶唔帶有分別咩

唔算極少了
比起以前多好多

應該唔著，解放身體